維他命def 誠意之作

是咁的今天去了一田買了些肉， 買咗部新電話可以影多啲靚相

Lm

望住塊扒硬係認住維B你會係蚊B啲friend

頭盤

Lm跟進

你死啦 一田藍嫁

蘆筍好味
但食完之後痾D尿會好臭

點解今次啲嘢咁正常